# Article R927-1-5

Le 2° de l'article R. 712-2 est remplacé par les dispositions suivantes :

"La tutelle de la chambre de commerce et d'industrie de Mayotte est exercée par le représentant de l'Etat à Mayotte assisté par le directeur local des finances publiques."
